【停職警涉強姦】捲非禮女童遭停職 男警再涉梯間強暴14歲女被捕

警方毒品調查科一名32歲姓余男警員今年5月因一宗非禮女童案被停職後，再涉嫌於7月在沙田強姦一名14歲女童，涉案停職警員現已被警方拘捕。

屌你老母 死刑啦

強姦犯

判左未？
仲出緊糧？

非禮都只係停職？聆訊？

香港 警察 我大晒 我玩晒

我屌你老母 停職？黑警你老母西14歲你強姦得落 你不如去deepweb做撚埋戀童癖啦 （可能已經係

魔警：個別事件

屌你老母
一定要重啟死刑殺撚曬三萬隻狗

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

2018年新聞

唔推

btw 2018年舊聞

內文引述:
警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

huh? 而家講呢D仲有公信力咩? 仲有面講

最少化學閹割

藍豬: 可能對方穿得太暴露。。唔出街及包面出街就得。怕就唔好出街。又唔見馬x路被非禮

留名等睇放返

Pull

物理啦屌

2018
最尾判咩